(世紀大戰) 林作、鍾培生兩條友已經簽左約，擂台戰打得成

話哂contract黎..點解甲方d底線唔同色同埋幼d...

通常各方平排平等
無分上下
家陣好似甲>乙>丙